美國在線券商Robinhood：取消對包括遊戲驛站(GME.US)等所有股票的交易限制

智通財經APP獲悉，美國在線券商Robinhood表示，已經取消了對包括遊戲驛站()和AMC院線()在內所有股票的交易限制。

據悉，在當地時間2月3日，Robinhood發佈聲明表示，將買入AMC的限額從1250股提高到5500股，買入遊戲驛站的限額從100股提高到500股。期權合約方面也作出交易限制：AMC從1250張合約增加到5000張，遊戲驛站從100張合約增至500張合約。

機會來啦
SH撚進場

Sh ！

今晚實升到$100

琴日已解左啦

比得你買返 即係搞掂晒d野

留名睇傻散衝入去2月9號做大戶放題

炒下波幅都得既

比大戶走晒先到你玩

平完倉先解有撚用

波動式atm

次次死貓彈都用bot係forum到講係時候short squeeze
大戶已經冇晒子彈
反擊嘅時刻多咗

忍班傻散高追再踢多幾下落返去

打錯

空軍買齊貨平倉

券商夾埋大戶做市